<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/editListar"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/fundopng"
    tools:context=".RelatorioActivity">

    <TextView
        android:id="@+id/textView6"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:background="#F2F2F2"
        android:fontFamily="@font/aldrich"
        android:text="Relatórios"
        android:textSize="24sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.498"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/imgVoltarRelatorios" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView7"
        android:layout_width="384dp"
        android:layout_height="608dp"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:background="#FFFFFF"
        android:text="Após análise, foi identificado que a família pode economizar até 20% no consumo mensal adotando pequenas mudanças nos hábitos. As recomendações são:  Geladeira:  Ajustar a temperatura do refrigerador para 4°C e do congelador para -15°C. Garantir que a borracha de vedação esteja em bom estado para evitar perda de eficiência. Impacto estimado: Redução de 10%, equivalente a 25 kWh/mês. Chuveiro Elétrico:  Reduzir o tempo de banho para 5 minutos por pessoa. Utilizar a posição &quot;verão&quot; sempre que possível. Impacto estimado: Redução de 20%, equivalente a 18 kWh/mês. Máquina de Lavar Roupas:  Lavar roupas em ciclos econômicos e sempre com a máquina cheia. Reduzir o uso de água quente para ciclos de lavagem. Impacto estimado: Redução de 15%, equivalente a 4,5 kWh/mês. Televisão e Equipamentos Eletrônicos:  Desligar os aparelhos da tomada quando não estiverem em uso, eliminando o consumo em standby. Impacto estimado: Redução de 5%, equivalente a 1 kWh/mês. Iluminação:  Aproveitar a luz natural, abrindo cortinas e janelas durante o dia. Garantir que as lâmpadas LED estejam sendo usadas em todas as áreas da casa. Impacto estimado: Redução de 10%, equivalente a 1,8 kWh/mês."
        android:textSize="20sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.592"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/textView6" />

    <ImageView
        android:id="@+id/imgVoltarRelatorios"
        android:layout_width="56dp"
        android:layout_height="59dp"
        android:layout_marginStart="16dp"
        android:layout_marginTop="24dp"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:srcCompat="@drawable/btnvoltar" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>